基本上福建幫,美心同黨鐵,個仇係一撚定要報足一世

美心-出國試圖影響民主及人權法通過
此仇必報
除非公開發聲明反政府,否則一撚定係報撚到佢全香港分店執笠
報仇方案：入到去DRY坐唔食或食其他餐龐外賣, 得閒叫1~2餐再放隻死曱甴上去搞臭佢個朵

黨鐵-隱瞞畜龍血洗太子站真相
此仇必報
除非佢肯完全公開831 CCTV, 否則一撚定係報足一世
報仇方案：暫時全民蕃茄醬，全民ＡＡ膠

福建幫-斬繼手足手手腳腳
此仇必報
諗唔到點先至原諒佢, 所以肯撚定要報撚到佢執鳩晒香港所有鋪頭
報仇方案：優品360-得閒就整碎佢D零食, 踩幾腳之後走人
遊戲代理-直頭唔撚買實體版,唔撚買香港行貨, 買水貨
遊戲機代理-唔撚買香港行貨,去AMAZON買水貨

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱